[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5416)

我

Fast

Slow

樓主快到

應該冇人入，EASON成日報假

其實踢黎做乜鳩

比人扑哂

瓜入未呀

0:0 2c ht

優越二世

高士路半場繼續追角大

墨假半和撚狗on9

搵人開過樓主個仆街報假狗

全細波 10 1 100 求集氣

屌 入未呀 半0全3啦

優越E神

點解NBA 冇得賭

買就鋪鋪死(特別係重注/all in), 唔買就準到仆街

報假 事後 做齊

肥kong心水呢

一齊叫0:3先啦

我了

gel啦，1球就夠

定你買左大波/波膽?

紅兩個會唔會守多啲

買1.5大夾算

1030 有無重心

大波客盤呀 屌

尋晚買里昂又無波

2.5b

同路

紅夠5個啦

中

加油，祝好運

忙到琴日先買返波，大波黨又然咗

呢場100% 0:0

垃圾波

唔會 有人好重手買左大波

仲唔入既

柏林真特開返個大波俾我
仆街買3場上盤過關得1隊識入波仲要得1粒

屌你

搵到穩陣波 想g再講

696

收到內幕料 今場0:0 全細波

Sick野 強陣

些路迪勁撚到

唔貼飛可能仲收得半格

0:2ft

我買全細😂全收

睇個勢 打多個都入唔到

掂

多手夾左1.5 ..想退飛...

廢車今日識贏未

有

肯入未

手多想4

瓜達呢隊真係廢 無論人地紅咗個 都係唔識入 好似上幾場已經係咁

踢落唔覺多一個

原來是你

哥達肯中龍未

Master.G出水未？

乜撚野0:0

又盲人足球

打多個都唔識入波

贏7舊變3舊多手

1:0

力架沙

入多粒收2注 快手

打多個比人入波係咪on9?

拉嗨拉

一敏

一變0

仆街啦去

賤種瓜

乜撚野1-0

紅佐就贏硬。莊家唔使開盤啦

好快就會1:1 撚下狗

嘜撚嘢呀戰神卡

平半盤王係唔會呃人

尼卡可否俾人最後廿分鐘杯多次

戰神卡有加乘

25分鐘反cup 得唔得

客都未中龍

ok 開埋2.5b

屌 快到

1-1

1：1

Cup啦屌

又爆細波 屌你老母

Cup佢老母啦，賤種瓜

Cup上啊

屌你老母

Cup la diu 係咪onlun79

2.5細 頂撚住

1.5收

2.5細等死

你中1.5

尼卡沙勁撚到

嘩 又話買1.5b

事前過關頭關就死

又半細全大格

2.5大 重燃希望

一係唔入一係入2粒 想點

夾波波

喇喇聲cup 埋2.5b 唔好煩

尋日華cgoal劇本

d假波可摸耳比d新意
劇本黎黎去去都係呢d

瓜cup開2.5

快啦

下盤頂能住呀

又話補左1.5大

似樣

求下你比多粒 大波

未爆

仲有得嗌下

屌你老母波台手足

點夾法

夾左 細波波過關24

又有2.5細 又有1.5大

宜家狗會無左第一隊入球玩 呢d無即場既波真係唔撚睇

買總入球 2唔係仲好？

一人一半 大家開心

收曬兩注 勁到

半場踢多一個，升撚埋上半球盤唔係唔贏呀瓜達

我買左2.5細先

但見外面重注1.5大 跟左

頂到再算

咁撚似琴日華斯高嗰埸

買左瓜瓜係咪準備收錢

瓜達公平競技紅番個ok?

半注都算既

你老尾紅左件都比人入到粒 快撚啲cup啦

1-1 ft 似樣

哥達快贏

主贏51100

唔比人入連1粒都無

舊瓜入未

墨假大細難玩到又紅又12

肯贏未，19號仔咁型仔 入波啦

LM

入多粒啦

比球12m瓜達啦

下場

你咪贏囉屌

支持

垃圾瓜達 贏番次好無

如果爆左2.5就冇贏

對家紅都唔撚識贏

90分鐘左右 客會有12m

求其邊隊比多粒我

鳩達真係好撚柒廢
打多件比對家禁屌

入未你老母瓜達

瓜達正賤種

好多我瓜達手足

比人禁屌喇喇聲輸鳩埋佢 唔好獻世

咁多角做乜，要波

1030半全大

瓜俾次絕殺我

有個達字既都係賤種黎

入波啦你老母紅咗件都唔識入

見一敏買客就知主gel得

撚狗咁撚 ，特登開細波

頂住啊

靜啦

邊個燈閪買左瓜瓜

客禁屌 幾時入

客隊次次打多個都贏唔到

你咪個個燈閪囉 屌你

睇pin

快快脆脆比人入算啦 隊波廢撚到

1:1大家開心

望準備絕殺全格

2.5中位數既對決

唔入比人入啦仆街

絕殺

冇人開心 你夾到都唔派2.5b苦主講唔通

瓜達贏未呀屌你 踢多個半場呀

真

未追完數 另外有機絕殺

1030細波

贏咁多幾時分享下喜悅

快手入波啦

兩隊賤種
買尼卡就上場最後廿分鐘先俾人杯
買佢對家就紅牌都入到

買哥達對家就次次上撚曬身
買佢就次次賣分

里昂西左啦屌

死撚左佢啦 咁都贏唔到

原來是你...

咁做咩仲要買呢2隊

假撚到 紅左件都要和

屌你賤種瓜

one more g

說好的墨假12m 呢

原來又同左一敏同路

點解尼卡沙咁勁頂到咁耐

炒

未到90分鐘

主一直禁屌

當盤王流?

比多1 goal啦

墨假無12點似樣

平安鐘

快入啦瓜

死仆街365封盤撚狗

想補2.5好似有絕殺味

絕殺未

尼卡沙唔係主場王咩

嚇死

咁都打和

快補等陣會入

智障墨假

唔駛補啦

算了爆左就當冇賭過

補幾耐 12m未

盤王

1-1波膽奇蹟cashed

癲

盤王終於返黎啦

考唔考慮派我

絕殺未dllm

瓜達快d入球啦

2.5s gel

破盤啦 垃圾

黃金機會

打多個都可以畀人入先
屌你老母臭瓜

咁都唔入
Cls

絕殺佢 屌

屌 on9

絕殺啦屌

1030 上盤

快啦仆街

88喇 垃圾客

完場 1比1

1-1 ft

著撚左 咁撚大個龍門都可以射落個人度

11ft
笑撚死
咁都有半格

咁都射中人 垃圾

1:2

糕！！！！

傻閪

真絕殺

88

Goal

吊

上盤cashed

屌 好波

瓜達呢隊垃圾點樣會贏到3場勝仗

屌 真絕殺 最後一秒

絕殺？

正呀

又係絕殺

補到入

上面幾條傻閪報假ft

我就真係笑撚死

一敏好準

成個洛賓咁

Yeah

完

屌 奇蹟呀

瓜達全面進場

咩話又中

新狗

笑死

戇鳩 頂完場輸絕殺

正呀有半格

柒到

個龍假撚到

下場細波

下場買咩 快

G蛇 2.5s又中

上盤易到

叫撚咗成場

大波奇蹟

大波易到

lm

屌你老母，終於俾返次絕殺我

until we score

個角度靚到

屌 辛苦錢黎

上盤

想買半大

好彩扑暈左自己 岩岩先醒

大波撚進場

真絕殺 入完就完

好撚辛苦既錢

都唔知真波定假波 個衰鬼射得幾靚

最後一秒絕殺
買咗上盤都覺得好撚假

勁能灰

呢d劇本波真係場場都係咁

已經分唔到真假，之前就靚救，最後一秒失波

屌終於入

有冇gif

祖亞雷斯半大

同上次聖路易一撚樣
叫撚到氣絕身亡

唔撚係呀2.5b 都收到錢

想跟 會唔會驗腦

唔買就驗腦

一齊驗

十點半
大波
100%

祖狗上盤

真最後一秒絕殺
係咪當下盤係狗

小注入球雙

主場場場細我太婆都識買

驗就一齊

普閪

半2全2 gogogo

聽講會開下盤

半大全面進場

一朝早叫到攰

一直期待最後1分鐘絕殺, 爆MASTER G
真係見證奇蹟

呢場肯定 細 邊識入兩隊

主 主場勁到閪咁

似半2全2

10:30狗會啲賠率好西 又唔開即場

Skip la

唔滿意？ 搵黑單啦

晏晝日假再戰

Skip咗 瓜達叫撚到好攰

又一場半和

馬會無走地 黑單一定幫到你

我呢2場買尼卡沙盤

兩場都被反cup

有無兄弟有墨西哥黑幫電話，我出錢殺左尼卡沙地個班主

有即場真心贏狗會幾條街

買左2.5大

外圍祖平半盤.9水 馬會.73

報左驚

又半0全3見半0訓左

搵黑單啦

盤王?
普馬斯就係

如果.9買撚咗上盤 .73餵狗

愛隊

尋日7:1 上盤都係1.7

半細 味撚入

尼卡沙 又豬 豬死人

2.5s苦主？

個龍畀人遮晒線 無得救

屌 原來琴晚無禁到 仲以為自己買左瓜達

又買半大

乜撚野絕殺

有冇人有普i對迪祖1-0張365圖

派未 垃圾

d後防企定定

祖亞雷斯畀人禁屌到1

master g 垃圾

客禁屌

兩隊件波咁似

上場尼卡沙開波都禁屌

半大已死了1

u下下中3格 都未派我

1比0

祖

普i秒輸

主1:0 快-2

祖亞

2.5b gel！

2.5大好穩

半大-1

又話唔識入波

1比0就gel大波 mark低班人完場笑

一射就入，客隊有冇咁廢呀

祖就係要比人禁屌先入到波

半大要希望1比1
主唔似2比0

半大叫得未？

是但啦 入到話知佢10:10

1-0

開到未?

都要入先得

歷斯簡奴 我愛將

次次開波屌打個d都係比人入

唔撚好學屈福特10min1-0 90min1-0

信一敏買細波？

咪撚尻up啦傻閪

咩鳩up 我做咩鳩up 輸好多？

肯半大未

睇個盤似開半細

by 睇盤師

我屌你老母

叫你愛將整多粒

睇你老母 你睇山墳啦

次次開對家

咁都半大唔can我戒賭算

細波❤️❤️❌

你戒啦 傻閪

普i半場追和先

你媽死了

我唔介意犧牲幾舊水換你戒賭

成班反手啦

半細好基本下

秒goal半細定律

妹下妹下又半場

半大24

我撐你

食左早餐未

祖亞半大全大

696讓半一

半細食撚滑

仲未半大做乜撚野

普埃連開波初期禁屌團火都無埋

6分鐘都秒goal?

食屎就有佢份

又一場悶波 有波入未 開場半大都咁難

總之半細

普i要比人屌打先入波 開波屌人咪出事lor

客隊唔係好撚入得？

半場輸 下半得1場係追和

禁屌=比人入
放棄禁屌=？

十三你都唔撚識
送你上火神山算

信念 半場贏冇用

秒goal=放個波入雪櫃

點會無得賭

入波未

操緊野

好波 老4

大波24

秒入半細是常識吧

又全中

半細入左一球仲穩

入完之後有無攻過

半大比狗買 個個話係我

大波.....

頭先成班大波撚gel

半細穩gel

好慘慘

嗰班傻仔

細硬啦

Gel 到半大死埋

半埸波蛋1-0叫糊

因為開唔岀，唯有嗰陣gel

半大 10 1 100

Me

Lm

仲有冇人會買靈車

成十幾廿分鐘冇射過波

半細 十 一 二百

Lam

對家好過，主隊仲有機入季後賽，博佢唔輸

快半大

角都無刷
唔知響度做乜9

求半大

睇下廢車出唔出d鬼佬先

on99 踢頭個十分鐘

半細搞掂

假波係咁

主gel

半細

一齊收錢

半細已去半島午餐中

會唔會半1全1🤔

半細出黎啦

細波穩到 早知買細

絕殺半大啦快

2:0

又gel

唉 屌你老母墨假又冇半大

Bo sir 500k 又中

1:0 ht

唔gel幾時gel

半大針

屌你半大收皮

2.5b...

食撚屎啦普埃陷家剷 連續三場半場都有波入 呢場撚狗 屌你老母臭閪

半大黨全軍覆沒

2.5s頂住

普埃

唔撚買半大了成日撚狗

祖亞主場真係盤王

大波都等死場場都踢頭10分鐘

大波差2球

他媽媽

想gel批唔批准

輸

全格 10 1 100 payme

支持 開大波就得

贏

好快1-2

反杯大波未

中 求派

唔洗找

1-1未

睇個盤似客2

by 睇盤師

有個偏門方法
有個friend今日好黑仔
於是我叫佢買$10 角球
大家識做

普埃公廁隊

似開細

開細我自拍

上場比阿美讓2追3

愛隊普i入未

唔入黎人入啦

幫個莊打假波都冇回報

等睇

打假咪收cash

快開大波

ＯＮ９同琴日屈福特一樣
踢黎做乜

大波撚

普i入未

似一球到尾

gchi

呢場墨超真係戇鳩波黎

2-0

12m

識d野

普埃布拉反Cup
10 3 100

中呀

大波已逝

me

一定開到大波 我話既

大波唔洗嗌啦 場波 頭10分鐘已經完咗

大波波又死

解扑我la 最多唔報假（1日）

Eason 你都報假咩

Po細波飛未

同埋事後

屌你hea撚到

一直都係假狗黎

講呢段再加埋你個名一流😂

快啲送紅牌12碼啦

屌你老母使唔使咁揚

成朝得一場波好悶 不如1:1啦

波又無角又無踢黎做乜9

大波死左未

On9墨西哥波

死埋右

24

客上力wor

祖亞成日踢上半場就完場

下半場開波未

睇盤師又中

有冇直播link

十多年睇盤經驗
1:1完場

唔追和就輸多球
唔好浪費我時間睇

好彩過左十秒買唔客

屌你老母普i 快啲追和啦

別人恐懼時 我貪婪 2.5大

2.5s真係唔知點輸

好在無加注買3.5大

2.5大冇埋..得返2/2.5

Dllm 連輸6注

賞面入黎跟下全中水

10分鐘入2球輕鬆啦

入你老母個閪啦 傻閪買大

普i 出絕招啦 反杯

未完啵可能開大呢

屌你老母 咁撚臭串

想睇90'爆2.5

貪婪注 2.5大 等4

好易 輕鬆入球

墨假最鐘意80後入波

普i普i快快快
祖亞祖亞食撚屎

岩呀岩呀

上場最後5秒絕殺爆2.5細服左

1.5 都冇

無啦 收皮了

唔是我 我後面先買

我睇盤師宣佈墨假正式開始

痴撚線波

有買就是你啦

普埃係得防守勁
失波先就收得皮
睇過佢對老虎嗰場就知啲生波能力有幾廢

俾多粒開雙

半一全一不如去死啦

上場靠打反擊入阿美兩球？

快啦屌

就完場先講 你贏

半1全1好野

100% 1:1

9分鐘入波 1:0到尾 痴撚線

12點半開波？

仲串！！！！ 想殺人

ON9波
悶到傻

老虎個場佢落後兩球 人哋紅咗守佢
佢根本就冇組織入攝 on9隊嚟
人哋紅幾多個都冇用

幫ping P牌仔咁大口氣

買咗好大上盤？

真 88分鐘講特別有說服力大師幾時帶我地屠狗會

我都係普埃苦主

12碼

封乜撚 封封封

90 +1 1:1
90 +3 1:2

咁冇了

VAR 12m

1.5大@3.84

普埃快入喇

半格都唔比我 洗唔洗去到咁盡

無俾

和波 10 10 200

真定假

好

角都開埋

客隊無12m真慘

普i上 10個壓曬上去未

ok

撚完半大撚全大

on9 10分鐘踢完

2.5大都冇

93 1-1 95 1-2

今場又冇12又冇紅 點算墨假

場波悶到

Gooooooo

To school by bus

報假狗

認真 搭巴士

要block 了

下半場開始未

真係唔知佢地諗咩 仲諗住有攻守咁踢

扑9新条狗就岩

關人隱事

唉 戇鳩波 屌

1:0 9c ft

1:0 ft

屌你老母算

上場絕殺 今場咩都冇屌你老母

乜話 爐主又中

1:8

客隊垃圾

乜撚野波來

讓和goal

個爐主唔派錢 點服佢

頂得住個主勝

話左細波

祖亞上盤 3/3.5s cashed

又同路收錢

屌 度條日本仔過關算 我dllm普i 輸緊粒仲唔變陣

同路師

9分鐘1:0到尾 都唔知咩波黎

古瑪老虎1.5大是否派錢？

祖亞主場成日都咁 最多絕殺一球

係

兩場墨超都開到新po 賭波台復活

ok買你對家

All in左1.5大

我個入球雙

真？

汽車有無水

垃圾車696東京

今日有現代

墨假係咪仲未派啊

下盤手足報數區

有咩啟示

未睇

問醫神

屌佢老母

買和開讓和 買讓和開和

又報假

收到風 地震反底

1球大幾穩

放低場重心
靈車-1

1球到尾屌你老母

想買上盤

下場應該贏盤

有現代就買角大
起機靠今舖
琴日里昂ON9

想買就買

0:0

下次8:2大炒人

Why 角大 唔係成日控角？

靈車心水波大

現代上場9:1起機都係靠佢,今場信現代

醫神黎明針左1K
無錢玩英超
現代角大翻身得唔得

唔好再提現代屌佢老母

一句講晒醫神現代點睇
是咪對家

買E神對家未輸過

點解里昂隊垃圾一粒都入唔到

睇LIVE睇到火滾

長追佢對家

下次跟實你

學你反手同事後算了

中完再事後 爽到

乜撚野1:2 咁鬼快既

100%廢車？

老虎強行開大

下場買咩

完場就見到

全北上次令我太失望
但又想買佢

全北廢車 唔中問E神攞返

擺明鬼盤la 光州竟然唔使讓廢車

馬會唔開即場係咩事

想你戒賭6個鐘

現代黨蒲頭!!

馬會Ho ball又唔使捐錢了

一想買就轉盤 屌

90+4 爆我2.5細 吊你老母

#361

廢車轉左盤

全班落盤落到係咪已經投左降

北*

買完等5個鐘

2.5s 點輸
半一全一

弱智都識買啦下話

搵到場重心料

完場再講

其實每日donate多唔多

好奇下姐

大加號
好耐冇見

鹿會精選 696!

好彩場墨超開番個2/2.5姐
屌你老母里昂狗

有冇咁正路呀

韓k 今日全上盤..正氣波

3點有無水

光洲高水咁荀有無人想要

一陣睇吓邊面

汽車讓一變左讓半一

3個鐘後咪又係叫人做靈車

輸零咸都john狗會寫燈水

全北汽車又打假

好大雨 點搞

現代

咁大雨 汽車仲刷唔刷角

馬可尼

心跳定696

全正氣

廢車細波

縮水到100蚊注

你想無心跳就買心跳啦

全北100%直屌-1

大波又穩

696強陣？

買咗主場加一對家

全北炒車 又出後備 賣分MODE 啟動

佢地都好等錢洗下

唔係正選咩

壞車啦 仲刷咩

一個鬼佬都無

馬可尼goalll

韓職8.5b

想買細背叛大波黨

睇漏，有Gustavo

20

係邊睇到佢地大雨?

韓國半大

跟咗曹蛇超高水細波 想donate! 曹蛇見字pm!

香港

衝啊

九一二光州民主化運動
3點正式開始

咁skip了

又搞人地

大家好

4粒先輸曬 抵玩

留馬會ac

Gchi

屌你又唔信我

一早買左 佢咁啱又買 我先出飛

200太多 你都要賺 100好啦

怕你有牙

各位手足幫下眼睇吓有冇機
又，Master G我屌你老母

第一場就破你處啦

睇個盤光洲和望贏

by 睇盤師

師兄你幾時戒賭 買完先問有冇機

入四球咁高難度我都要死

全部中風賠率

曹狗買波大法

上次話戒好似都戒左幾日

廢車4粒

你墨超又話可以1:1

收到！

半一上盤 下盤......

個盤係 場波唔係

唔中搵新条狗

今朝跟曹蛇買墨假細波win唔少

今日好多半一盤 有義務提提大家

半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

請donate主公🙏🏻唔好淨跟

岩岩睇錯左sor

廢車係正常陣？

696強陣

新channel
支持下

假波買小d屌下算

收到

轉頭去jolibee威威了

k league 8.5b

今日買696同蔚山

收皮啦 個盤話上盤直插-1

主禁屌

開波咁耐仲未入 大波針

Dllm 又報假

李東國goal!!!!!!!!!!!
0:1

下盤先入

靈車

靈車0:1

勁

報真

今日講個笑話比大家聽 全北廢車

靈車 食屎？

車毁人亡

笑撚左 賣分賣到

話畀我聽 炸左,ok?

角細頂撚住

球真係比狗賭

刷佢老味啦

原來無走地

半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

炸

假到，靈車後衛睇住佢射

遠射

2.5s手足們有否腳震

再講個真話比大家聽 無炸

半大-1秒入撚半大

靈車成日咁樣賣分，足總唔做野？

咁簡單就入？

又係呢d無得買fg既波

買大唔入，買細秒入，賭條撚？

地震禁屌

3.5s都腳震緊

又炒車

秒鳩撚半大1

吓

射得靚wow

屌 買左廢車 係唔係收得皮

半細2分鐘針 今朝秒入細波 依加又輸

廢車

屌你老母

會吸

我仲買左靈車半場贏，真係收皮唔睇算

兩個後衛都守唔住？

光州 入多粒 靈車今期咁撚屎

Cup即係開大

玩死好多手足

有守門員都擋唔到？

4球-3

係咪想做新火xxxxxx超

係輸就一球到尾啦你想細波手足死咩

8.5b 24

可能我睇錯 兩個後衛望住等佢射咁款

佢調轉左黎講 因為禁屌對家入

想做優越新条

個盤回到咁狗會又無即場 , 主win 緊

聽個名知型棍子

去到大聲叫 我又輸錢啦 求免費jolibee

仲未開到半大 大波針

識野

1

二手薯條

反cup 1-5咪得

1:1

無眼睇廢車

1:1

細波手足震緊未

喂

1比1?

半大gooooooooal

4球-2

cup佢

仆你個街靈車又比假希望

一熄live就1:1

炸？

炸?

求炸

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

球證話炸

炸完對家

越位
炸Ed

無炸

Offside

不過點開都係var話事

半主

撚有炸

刷角未

炸完。。。。

炸豆腐

半一詩

Confirmed 炸

冇

炸你老母

blocked

撚有炸？

master g係咪痴線架

當入

on撚9 買左個邊永遠入左就炸 比你老母賭好唔好

半大輕鬆

冇炸喎

唉...

球證話越位但計你入

4球-2 中左請食kfc

韓仔半大goal

成班買左細姐

無炸到最後

1比1

你老母就炸

一開始係吹越位定吹推人

G師傅真係癡撚線

話炸個d係邊個時空睇緊波

想問下 馬會係咪唔會再開fg

屌連燈真係成班燈西

Block

On9 睇緊直播 var拉曬線話炸
球證話睇唔到 先當入

唔炸邊有角

block

YUU

明明主球證話唔計入 推人在先
Var後就計入

開utube打jeonbuk 都有直播link

又要單機連登

爭頂推人

2.5/3細巴

馬士達支

等睇反cup

半大快到咁 角呢

半2全2又唔係未試過

bye

1001